其實係一日之内我地將士氣重振番去 係好撚癡線既一件事

禽晚仲係比狗打到頭dup dup
而家已經自發分工合作，真係好撚勁

我係失敗主義者
已覺悟 大家加油 香港人加油

勁過佔中
香港人一定贏

多謝三百位義士

敵人一定以為我哋好快會認輸

遠多過300人
唔少人走甩咗
唔好忘記佢哋

係就整埋 Si vis pacem, para bellum ?

推

D人唔明呀